有冇手足覺得謝振中個老婆幾正

MILF

想屌

振中竟然有老婆

要振中老婆定振英老婆？

做佢老婆真係慘

Mamaday

唔推都入黎睇下
katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

有相？

咁嘅能樣都搵到老婆

原來而家d口味咁重

真係老左 跟唔上潮流

咁振英呢

謝振中出老婆移民先失敗。

日日同鬼佬瘋狂啦
幾時輪到你哋。

未FC

肉便器用住先
無限中出

係幾正, 呢D款, 黑人特別鐘意

牙中屌佢貪有綠卡咋

快撚D去美國比黑人屌到反皮
之後振中放工見撚到老婆比人二穴開發

想睇佢老婆廿年前後生既相做對比

係幾似yoyo

屌你老母，圖都冇張

圖呢屌你

圖都冇張 學人開post 屌你老母

聽手足講屌過，可以中出

謝振中係香港日日講大話，佢老婆就晚晚係美國食洋腸黑腸，真係有因必有果

圖？

圖

冇圖點傾偈呀！

個樣好撚肉酸

好大波果個?

認真係幾正
樣ok 高瘦大波

未屌過咩?佢成日OT,搞到老婆上交友網約3P喎

40分鐘都冇圖 點做嘢

振中
振國
振英

冇圖點討論屌你老母

我

吊老母開左post成九個字圖都冇張

含得好舒服果個?

欣宜？

sor錯手負皮
btw個美字好女仔名feel

Hello moto

真係幾撚正 milf

有冇姊妹？

無相 ?

你點影的

佢老婆好撚有錢

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

邊有咁靚仔

邊撚到正....殘撚到

正

白裡透bra

日日比福建幫屌

個肚腩大撚到 啲仔係咪佢生

謝sir生得未 個肚咁大

老女人黎講叫KEEP得好

係幾正，有冇多圖

我愛龍蝦

係人都知佢係美國有外遇

日日被美國佬中出 謝sir小心啲呀

覺
但佢嘅仔女

陀緊第四胎
放兩星期 唔知係咪產假

有冇多相

唔覺,淨係想知佢個仔有冇屎忽

The皮波

屌過 都幾大陣味
不過係幾淫既

屌 husky好qq囉好無佢地狗也不如

食屎啦你，有西就話岩屌，好撚嘔心呀

佢個女可愛啲

係幾正嘅

港獨之父叫振英冇問題wor

More

佢老婆貪佢啲錢同宿舍咋嘛

有冇多圖

謝震蛋

有無流出

deep fake

我想屌老公多啲

呢個Po有以前連登水準

大波？？？

大到有埋個印

謝蛇都有肚腩

拉

哇乜咁睇唔開啊

想屌撚爆佢屎眼

著撚到成個大陸婆咁

有無腳圖 MILF

就係老左先應該識欣賞呢啲女人味
佢地有無相差20年
好似呀叔同個中女一齊咁

你點知的

後生可能正既

樓上食開屎？

推

想搞佢個女

振英個老婆仲正呀

同意

下 成個大陸婆咁

個女大個左應該幾正，對眼好淫

不了

核彈都唔割但咁既taste要割

樓主興奮到放濕屁

好得意喎.... 你地點忍心叫popo做狗
啲狗好慘姐

叫我？

謝蛇放大假 係咪急住申請移民同轉移資產去第二個西方國家 ?

認真係幾正

仲要係醫生

阿中你係邊呀

好正，要留佢喺大灣區慢慢欣賞

佢移民係咪要改名做振美？

成日都覺得右手邊個仔好似四點鐘大話會果個芝娃娃（唔撚記得咩名）

你用屎眼睇野架？

去到美國仲唔比洋腸插爆

妖 笑死

振美老婆

啲仔女正啲

大陸雞樣都岩400食到啦

獨裁政權先要連人叫乜名都要管

成陣大陸咪

屌你笑左出聲

化妝效果姐，
睇佢地d遺傳object就知

好似張可頤

Why not 換妻？

終於有返四個月前lihkg開冇圖post既感覺

好正 求多圖

謝sir食二手飯

有錢有樓
食女仲易過食生菜

頂我飲緊水

個女都幾正

佢係咪被生咗三個

佢老婆似大陸婆

好耐冇見過呢個細路

梁先生與謝太太

笑死

冇圖

叫黑警咪算囉
哥基等等嘅狗好得意架

晚晚比黑腸抽插緊啦

可以一戰 幫香港人出氣
無限Q

振西

喂緊黑鬼

連登仔係咪見係女就話正

淨係知有個仔好樣衰

振中
振英
振美
振國

其實都幾好樣

真係唔錯

謝振中隻狗乸攞去餵狗都尚可

警嫂我要

不推文

蓋清係咪痴尻咗線

想屌x2

老美好開心你覆我

每次見到佢個大仔
都好懷疑唔係佢個仔嚟

有人唔屌屌動物？

一睇就知係麻煩女人
惡死難相處